藍絲：警察打人唔代表示威者無暴力

點拆？

警察身為紀律部隊，更加要嚴以律己，不可知法犯法，點解要將標準拉到同示威者同一個等級?

支持香港警察根據警察通例執法

藍絲老母係人都唔代表藍絲係人
你老母生左個腦俾你都唔代表你有用腦

唔洗拆

你同佢講，有示威者犯法，警察都有，但唔代表警察唔洗被人拉

示威者就算有用暴力，又代表警察可以亂打人？

可唔可以唔好再拎示威者同警察比較
一邊係執法人員
一邊係市民

同佢講討論一樣就唔好扯開話題

唔係講打人唔打人
係講緊警察投訴課包庇警察,要議員做埋查案,搵到片
警察先局住拉人
問佢呢個係唔係事實?
所以咪要獨立調查
但係獨立調查點先可以獨立,就係要有真普選

當執法人員唔守法，佢既執法能力已經受到質疑，示威者唔服從警察，甚至使用武力抵抗亦都十分合理

示威者係有用暴力
不過所謂暴力, 你睇到差佬到而家最傷嗰位喺咩傷?
好似係爆牙嗰位
我地呢邊又畀人斬又畀人射爆眼
點都唔夠對方暴力

總之藍絲話示威者唔岩
就答佢
我地學共產黨既紅衛兵既

2個獨立事件, 唔可以一齊講

拉番700個黑警先講嘢

警察打人代表警察打人

唔係唔比警察使用武力，但係要跟返警例。
而家唔係警察打人咁簡單，係濫用暴力，over左。

你答：無論有無示威，d警察都係咁打犯，打左175年，只不過今次咁唔好彩比CCTV影到。加上好彩正值反送中運動，令到市民關注警權過大問題。

何況個阿伯唔係示威者，只係醉酒比人拉，唔通60歲人上前線掟磚咩

示威者冇打人唔代表警察冇暴力

鬥慘
問佢有幾多警察俾人射爆眼
唔好拎激光射到隻眼有紅絲黎引我笑

痴線 係咪應該掉返轉講
任何暴力都唔代表警察可以打人

邊個知道暴力示威者係黑警喬裝？
和平示威者係真香港市民

咁個討論內容係乜先? 喺度spin

岩呀
但係警察犯法都要拉
知法犯法 罪加一等

係武力，唔係暴力
以武制暴

示威者被補人數超過420+, 重想點比？

警察打人唔代表示威者無暴力

梗係唔代表啦
警察打人代表警察打人

如果示威者係有暴力 咁你警犬就可以不依法濫用暴力亂打人？

「黑警係傷者冇得抵抗冇得還手咁侵犯傷者，簡直同惡魔冇分別。示威者對抗既係十倍武力以上既警察，全副武裝既警察，有槍有盾有甲，仲一定唔會俾人通到櫃，如果咁都可以比較到我諗只有水母個腦可以同你個腦作比較」

你同佢講你個仔比人打個時你唔好還手係隔離食花生好啦

1.你點知示威者唔係狗卧底扮。
2.警察係納稅人養既，納稅人比錢唔係比佢地打人、私刑。

警察的職責唔係懲罰而係執法
我支持警察嚴正執法

示威者打你可以拉佢唔代表可以報復

認同，就係有信心佢地可以做到咁先交把槍俾佢地去執法。如果連比一般人高嘅紀律同自制力都無，何來有交把槍俾佢執法嘅信心？

想同普通市民睇齊就唔該先交出槍同所有危險武器出黎先再講！

兩件事冇可比性, 唔可以直接推到個結論係代表到/ 代表唔到。
唔使同佢嘈, 同佢呢個on9 logic 將兩樣唔關事嘅嘢瘋狂扣上關係就ok

同佢地講道理冇用
直接話支持警察打人 咩人犯法都要打 打到唔犯法為止
亂過馬路 打
隨地吐痰 打
亂丟垃圾 打

屌你拉撚左700幾個
死左6個
唔知幾多重傷
請問我地有幾暴力
仲有警方用暴力無後果呀屌你

所以差佬上左庭被告未

警察無論咩情況下都要守法﹐即使對方係恐怖份子﹐否則就係濫權嘅有牌爛仔

成句野都唔撚岩邏輯

示威者打人唔代表警察無暴力喎！更何況無打人坐喺度都可以畀佢地用暴力清場！

留番同官講

身邊大把白痴藍絲都係咁問

警察無糧出?

武力等級唔同，警察係市民授權畀佢用暴力去維持社會秩序
但只可以用最低武力級別，冇理由手無寸鐵都可以開槍用催淚彈
香港市民係期望受過嚴格訓練嘅警察帶專業態度去完成任務
而非失控亂打市民

同埋市民唔係暴力

警察有公權力 市民冇

同班on9講黎曬氣咩
大佢話你地藍絲都要領教往死裡打嘅滋味
唔係嘅話就要即刻活摘器官

搞撐警集會聲援

叫佢唔好諗住轉移視線

前線黑警呢次大撚鑊!

由黑警醫院內向老人動用私刑呢單嘢開始，林鄭,肥仔聰,民建聯已表明會一路割蓆!

呢班condom快收皮lu。

前線黑警嬲嬲豬!反了!反了!

反正遲早都被割,之後仲要被清算,我係你班黑警就即時作反自保。你割佢地好過俾佢地割你呀!

姐係示威者有暴力警察就可以動用私刑？ 你屌9個醫生個醫生就可以亂開藥比你食？

你分返開兩件事講就通哂
警察有無打人->?
示威者有無暴力->?

所以未要獨立調查囉

知唔知咩叫臭蟲論?扮淺藍，拎個臭蟲論屌晒2邊，焗深藍同意警犬有錯，拉佢去淺藍區先。

想問示威者暴力係邊??

冇任何一個原因可以將警察過份使用武力既情況合理/合法化

依家小學雞玩泥沙呀？
同Miss投訴呀？
Miss!唔係我呀！佢都有打人嫁！
哇！幾廿歲人好心唔好咁幼稚啦！
夠膽咪成立獨立調查委員會囉
班警犬又唔夠薑咼
身有屎就緊係唔夠薑啦
分分鐘要坐成世監
你夠膽成立獨立調查委員會證明班狗無錯既
兩邊一齊查
示威者的確都需要承擔社會責任
邊個有暴力就查邊個
係既我即刻收聲
唔係既唔該你收一收皮

示威者俾人拉左700個喇 黑警連7警都走到幾個

強姦犯強姦完人,警察可以強姦返個犯?

示威者有用暴力，咁警犬有冇唔拉人呀？
冇呀，仲要濫捕呀
警察/藍絲犯法，起訴左幾多個人呀？
0呀屌你老母

拆乜撚，有暴力未有暴力囉

藍絲冇腦 完 唔洗拆

示威者犯法唔代表警察冇犯法

咩叫 知法犯法 罪加一等？

發覺問親點拆既都係on9問題黎

警察打人唔代表示威者有暴力

咁撚簡單既問題都唔識拆

暴政生暴力!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

強姦犯強姦人唔代表受害者唔咸濕
賊人去打劫銀行唔代表銀行唔貪錢
Isis去殺人唔代表被殺嘅係好人

OnL79嘅logic,拆乜春?

而家係屌警察選擇性執法、濫權，無人否認過示威者違法
同樣道理，示威者以武制暴，唔代表警察無濫權
你問返佢：咁2邊都係罪犯，一於成立獨立調查委員會一齊查，一齊刑事追究，好無？

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

係，所以獨立調查委員會查一清二楚

避免用負面詞呀.....示威者唔係強姦犯

警察打人 = 執法者打人 = 知法犯法罪加一等
示威者暴力 = 唔能夠否定示威者暴力 = 無罪假定

咁即係話警察知法犯法 , 示威者未必知法 , 但為抗議而觸及犯法

比返數字佢 800被捕 受傷過千 但仲係冇一隻狗/白衫比人告

酷刑同傷害他人身體嘅分別

臭蟲論

白痴仔
示威者拉左700個警察有冇拉呀

轉移視線,
A 唔 X != B 唔X,
但明明講緊A,同B有咩關係

洗咩拆 兩回事黎
答返佢 示威者勇武都唔夠黑警濫暴

香港警察 知法犯法

臭蟲論：外國也有……

示威者有暴力就代表狗都可以用暴力對待示威者？啲狗捉到強姦犯就可以強姦一條女？

咁你咪答返佢囉, 就算示威者有暴力, 但警察咁樣做係咪冇問題先...

示威者掟磚 打狗拉係正常
但拉左仲要俾啲片狗暴打？

今日個位唔係示威者 完

比藍絲打人既片佢地睇

咁耐都唔見梁天琦幅圖

示咩威者啫，反抗者武力制服香港亂源呀

共產黨教識我地人多蝦人少，迫到國民黨敗退台灣

示威者暴力唔代表警察可以暴力
重要明顯見到警察係暴力好撚多

示威者衝擊唔代表警察可以謀殺示威者
示威者受傷唔代表警察可以濫用私刑
示威者被拘捕唔代表警察可以非禮 暴力對待佢地

有冇人可以_左佢地？

以暴易暴唔,岩咩?

因為警察其身不正所以捉人咪咁冇說服力囉

基本上係臭蟲論,話你唔岩,就會話人地都唔岩，咁樣黎將自己既唔岩合理化,妄顧自己既身份，完全係想逃避指責

一個理論就睇到人既質素

先唔講示威者用武力既原因
但示威者就算有暴力都唔代表黑警可以制服完人之後再毆打

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

示威者對死物暴力，但警察對人暴力，邊個傷害大啲？

on9，駛撚拆？

問翻佢咁係咪警察打人就啱？
係咪俾人打，打翻人就可以當無事？

Btw同藍絲弱智講邏輯好難，挑戰過，發現無可能同無腦嘅人溝通

示威者拉左幾百人
黑警呢， 拉完又放

森美都有講 信地平說既人 你有曬證據證明地球係圓佢都實搵到地方話唔係

何必同呢啲人解釋咁多

示威者還示威者 黑警還黑警 兩件事黎傢on9
你條on9無腦都唔代表示威者無腦

佢想表達咩
示威者用暴力=警察可以用暴力?
兩者間根本無直接邏輯關係

係呀，暴徒好撚暴力呀，打撚死佢地就岩啦。你個仔有冇去衝呀？有就一齊打撚死埋你添呀

警察既暴力：洩憤，濫用權力，恃強凌弱，不需承擔後果

手足既暴力：自衛，為表達意見，抵抗社會不公義，以肉身抵抗極權，需承擔法律後果，甚至終身殘廢

藍絲既暴力：因政見不同企圖謀殺，充滿惡意同仇恨，目的為完全剷除意見不同既人，很大機會不需承擔法律後果

你話講得好 琴日藍絲斬人
超暴力

香港警察，知法犯法，罪加一等

根本就本末倒置
警察肯跟警例做嘢
示威會迫住用武力自衛咩?
自衛有幾暴力?
我試下打你一拳唔比你自衛再話你暴力吖
掟石?放火?
差佬自編自導自演啫
執法者有法不依，知法犯法
市民迫於無奈要武力自保
有幾暴力?

撚番轉頭算啦，呢類人醫番都哂藥費
識講人話唔代表你係人
毫無人性
是非黑白不分
絲毫惻隱之心都無
禽獸都不如

對比武力程度

示威者暴力唔代表警察冇濫權

示威者打人唔代表警察無暴力

成日獨立調查委員會 還警清白

同埋佢地一覺得講唔過你
就會發老脾 話唔撚想同你講野
格硬中止對話

利申：我老母

警察可以係醫院打犯？

你地有無入過藍絲fb page玩過
講道理佢地唔聽 講反話佢地又get唔到
但又唔想見到佢地自high又冷血

警察無腦唔代表藍絲有腦
其實兩件事有咩關係

佢哋會話啲人犯左法點解仲要法律保障呢啲人

唔知點解大家仲停留起和平抗爭既階段
根本唔洗再spin自己有幾和平 由頭到尾都係要用武力先對抗到獨裁政府
只係唔夠武力先間唔中和平下

邏輯謬誤 - The correlation fallacy

突然理性
好撚on9
原來世界上真係有選擇性的理性

警察打人同示威者暴力有咩關係

藍絲個名太好聽
叫佢哋做爛屎比較恰當

同智障溝通係心很累，加油

啲5毛成日攞斷手指嚟做例子

受專業訓練殺人武裝公僕 Vs 無受專業訓練普通市民

你話邊個大獲d

無視, 拆乜鳩, 好撚FRIEND呀

諗吓雙方係因咩而犯法

示威者因為和平手段冇效而被迫以違法行為表達政治訴求

黑警只為滿足一己私慾(?) 我真係諗唔出有咩原因要折磨一個同自己無仇無怨嘅人 個啊伯醉酒鬧事又唔係示威者

警察唔會錯
就算錯都係你地唔啱先
因為你地係曱甴
抵打

其實佢地根本冇人人平等觀念
亦都比人洗晒腦
入面種咗仇恨
自然變到凡係反對就係錯->抵打,死咗都唔可憐
(依家連登都鼓吹依種風氣)

警察係紀律部隊

示威者會畀狗拉會被告上庭，黑警有無？

先唔講違法達義
藍絲話示威者暴力，犯法
咁咪拉囉
但拉還拉

廿幾樓dump催淚彈落街
地鐵站放催淚彈
推人落電梯
對頭開槍
打爆眼
制服左仲要成班速龍圍毆
扯甩女示者條裙
過期催淚彈
記唔記得城姐ar，手無寸鐵冇攻擊都被暴力對待
又記唔記得胡德志偉，我要見指揮官！同樣手無寸鐵，跟住就一粒催淚彈打埋去
(太多唔數哂出來)

呢d咪叫仆街囉
警察係授權可以使用武力
但唔可以亂來，要跟指引
因為亂用會死人
身為執法者，知法犯法
仲要互相包庇
咪抵俾人屌

點解要垹地拆？
可以你問佢拆

就係d警打人教壞晒 d細路咪有樣學樣囉

下 關咩事

即係蘋果有蟲唔代表啤梨無蟲？

同佢地呢d人講真係慳番啖 冇片就話你作 有片就話個別事件。

拆藍絲棚骨

警察行私刑喎。

胡志偉*

示威者有暴力唔代表警察可以打人

垃圾post沉啦

popo打人還popo打人 示威者暴力還示威者暴力
好肯定ge係 popo打人就已經係犯緊法
popo打人＋入條輕罪同示威者暴力係兩個層次黎
示威者犯法比人拉期實係法治ge一個體現
但係popo選揀性執法就係破壞緊法治

你有無腦

擁有公權力
可以合法殺人嘅人要更克制
否則只引來市民武力對抗嚟保護自己

一邊為左消滅反對聲音不斷增加武力恐嚇
一邊為左追求民主出黎抗爭
示威者係犯法你可以拉 唔係你合法濫暴 酷刑既理由
執法機構知法犯法仲可以大條道理講咁既理由真係貽笑大方

示威者有暴力唔代表警察無打人

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

示威者暴力唔化表警察冇打人

呀伯唔係示威者
只係民眾
同黃藍無關
係黑白問題
個呀伯咁撚慘仲撐警即係支持緊會向任何被捕人士施刑嘅恐怖分子
即係無良知

啲撚樣係話條片未必係真呀

示威者暴力唔代表警察無打人

暴力有因由 有程度

如果佢係淺藍：
「有幾暴力唔係新聞的筆墨可以形容到，
落到示威現場就知道暴力程度根本就很低」

如果佢係中藍：
一邊講一邊用手指戳佢
再講：「我宜家都用緊『暴力』，你拉我吖！」

如果佢係弱智藍：
問佢：「你睇開咩媒體／新聞？」
無論佢答咩 你都回應佢：
「哦！唔怪得啦，正常吖！」

放棄

又係邏輯謬誤
依照呢個方法思考,得出以下結論:
屯門色魔可以強姦人=警察可以強姦人
葉繼歡可以拎AK47當街射死途人=警察可以拎AK47當街射死途人
張子強可以綁架李澤鉅=警察可以綁架李澤鉅
總結:警察=強姦犯=恐怖分子

警察打人 = 暴力
唔代表示威者冇暴力 = 冇證據證明示威者有暴力
同埋點解要同藍絲講道理講邏輯？佢地個腦都process唔到

個別事件
有不足地方
歡迎提出證據
之類鳩答

問題係得示威者俾人拉 警犬點咬都無事

唔撚洗拆
示威者打狗打黑社會打共碟出師有名

兩件事性質唔同，唔可以混為一談

先不論使用武力嘅程度
警察係執法者，知法犯法應當罪加一等
佢哋嘅職責就係維持治安，係有出糧嘅
加上佢哋守則已包括政治中立
佢哋嘅角色絕非係普通市民

當執法者寬己嚴人
將自身凌駕於法律之上
以個人主觀判斷並選擇性執法
呢個仲可唔可以叫做係有法治嘅社會

TLDR: 答佢示威者拉左咁多個，白衫檢控左未

咁警察係咪有打人先？係咪唔啱先？係咪要坐監先？
一輪嘴質問佢啦

示威者無暴力唔代表警察無暴力

光復香港 時代革命

強奸犯有姦人，咁警察係咪又可以姦人

關示威者乜撚嘢事 閲讀障礙？

黑狗向一個醉酒伯施以酷刑呀

執法者犯法罪加一等，講完

警察知法犯法！

警察打人俾人投訴，兩個月都當聽唔到
白衫打人，拉咗成個月一個都唔告
學生買枝laser 一出鋪頭就俾人拉

咁你話係咪一視同仁喇

其實果個阿伯唔係示威者
關示威者咩事
藍絲d logic

咁即係警察有暴力
唔係我講係你自己認咋

有隻狗無左隻眼咩？暴咩撚力

示威者俾人拉咗成700個以上，啲狗有冇呀

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

成個邏輯有問題！！
警察打人，同示威者行為完全兩件事。

正所謂負負得正。角色要統一。

警察打人代表警察紀律有問題

示威者打人唔代表示威者有暴力

警察打人唔代表示威者無暴力，so，
示威者暴力唔代表警察無打人？
藍絲其實知唔知自己噏緊乜

示威者暴力唔等於警察可以虐待被捕示威者

第二句好重要！！

拆乜撚, 冇腦既人點溝通?

出糧比你打人嫁咩

唔洗跟佢個flow，keep住問佢黑警就得

818沒有警察，香港十分和平。

示威者暴力唔代表年青人暴力 唔代表香港人暴力
因為暴力嘅係扮示威者嘅臥底警察

暴力都反抗係兩回事？
叫佢比人打唔好還手，還手就係暴力

面對種種制度暴力+唔知犯咗幾多次酷刑罪嘅公僕，作為市民嘅示威者可能仲太溫柔啦啊嘛

示威者拉得少？流血流得少？ 拉撚曬啲濫捕濫權 係北角元朗唔執法班狗先講野啦

示威者暴力唔代表警察冇份扮黑衣人放火
示威者抗爭唔代表警察冇聯手黑社會打市民
但元朗事件相隔一個月仲未有人落案就肯撚定香港警察無能 ！哂納稅人錢！警黑勾結！

屌你
正如69 嗰日A 區嗰邊有人扔磚，d 警察只識得縮，B 區齋坐行行企企，就用催淚彈射人。哩d 咪講緊只識對付手無寸鐵的市民

示威者打人唔代表警察冇暴力
用返佢個垃圾邏輯，小學雞式咁答就得

知法犯法

Ok

你覺得示威者犯法要拉 ok冇問題 好多示威者已經為呢件事負上左佢哋嘅責任 但係反觀狗隊 係冇人負上過法律責任 係冇啊

咁交換囉 佢地用磚同laser pointer 我地着佢地d gear

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

1.暴力都有分程度 武力裝備差距 廿幾三十個示威者都敵唔過一粒催淚彈 2.暴力既對象先搞清楚 警察以攻擊人行先 示威者以攻擊死物發聲

你可以唔企係黃絲到 但你一定要企係良知到

知法犯法 罪加一等

九唔搭八

個亞伯好似唔係示威者喎

唔係示威者已經咁做 唔敢想像示威者比捕會受到咩對待

佢句嘢都無邏輯 拆乜

應該係15000+黑警

一個重裝幾十萬一套,火燒唔死,磚都掟唔死嫁
一個重裝幾百蚊一套,一棍唔死,一槍實死啦
點比呀?
同樣既武力,示威者受傷係扣十血,警察受傷係一血都未必扣到呀
玩到而家,
警察最傷咪個斷指咋,都駁返啦.其他都係皮外傷,院都唔使入呀.
示威者幾十個被打到骨折,血流披面,仲有人被打到腦出血入ICU,被打到毀容眼盲呀.
邊個暴力啲呀?
仲有呀,有警察扮示威者嫁,
你點知果啲好暴力既唔係警察扮嫁?
啲示威力被啲假示威者打得幾慘呀.

拆乜撚野
藍絲無撚得救
由鳩佢地死吧啦

但你係執法者黎 仲知法犯法

臭蟲論呢樣野佔中已經成日題, 估唔到今時今日都仲要問點拆...

拆佢老母
冇得救

823死線?好撚混亂

香港人現正處於養狗咬春袋年代，好多藍絲唔知警察係公僕係市民出糧養佢哋。

示威者有暴力唔代表警察無犯法

On9,咁點解示威者比人拉
犯左法既警察唔洗拉？？

家下仲撐警既屌柒佢啦.
示威者暴力比佢拉到要被告, 隨時坐監.
拉左示威者之後打被捕者時佢就已經唔係做緊警察既職務而係犯緊法.
經律部隊有公權力既人唔守紀律會有幾恐怖唔使講都知.

示威者打人唔代表警察無暴力
之後藍絲就會講 姐係兩邊都唔岩啦
之後你再答 示威者打人比人拉 狗打人咩事都冇
之後你再講 :支持香港汪汪 我愛共慘黨 一巴車落佢到(純FF 最好唔好做）
完！

其實講真果句依家都仲撐警 真係好難救得返

示威者暴力自然會得到應有的法律處分，而並非由警察代表執行私刑或運用過份的武力。

一個揸散彈槍，一個揸雷射槍？
點比？

我唔直接答你，我用例子答你

老師：一心做乜唔交功課
一心：允行都無交啦

最後一心唔使留堂
我上面講咗d乜自己諗

乜撚嘢叫執法者自法犯法

哦
咁關警察打人咩事

受既傷害已經唔對等
佢地有糧出

想像唔到嘅可怕，希望仲有其他真相片段流出公開黑警暴力

蘋果熟左唔代表橙唔好食
on9樓主

吾撚洗拆

警察打人 同 示威者有無暴力
兩回事黎喎大佬
示威者有暴力 警察就可以打人？
就算真係有人攻擊佢 執法者應該做既係制服
而唔係還拖囉

戇鳩

就好似「早餐有公仔麵食 唔代表 晚餐無牛扒」

直接一句屌埋你：「你講乜撚呀，成句中文字砌埋，但無人聽得明呀！」

依家講緊警察打阿伯呀 酷刑罪呀 邊撚度有示威者呀

傷者阿伯黎架 又屈係前線「廢青」？

警察都咁L樣 平民暴力少少有咩問題

有人斬死人呀，有咩好拆呀
唔係打人呀，係開槍射我地呀
唉拆拆拆，一刀隊佢老母，然後你話自己係藍絲佢係黃絲，咪叫佢自己拆囉

一單還一單

示威者暴力唔代表警察岩

警察同市民原來係可以並排討論
得咗開拖吧

唔支持示威者唔代表就要支持警察，係咪警察打普通市民都支持？記住你自己都係普通市民

姐係有打人啦
仲駁咩

和街坊CCTV揭警講大話

推到記者睇到，
記者會問返班狗解釋

44個正評
連登仔自己睇路

同佢講示威者同狗俾人拉嘅人數差幾多呀

如果你覺得示威者打人要俾人拘捕坐監，咁警狗打人更加要俾拘捕坐監

唔好講咩阿sir非常時期非常手段，如果你覺得「打人係唔岩」呢條係至高無常既道德規條，你應該要一視同仁，更何仿警狗係執掌公權既人，更應該要罪加一等。

如果你唔支持警察要坐監，唔支持要成立獨立委員會調查，你不過係一個依附權貴、斯善怕惡，偽善偽中立既垃撚圾雙重標準撚

警狗打人 影唔到唔等於無
肯定有

日軍強暴女人 唔代表慰安婦無浪蕩勾引

痴L線logic

打咗175年係真

我細過就係某d場所見過打爛仔，仲串鳩個爛仔有種就投訴我，法官係信我唔信你啊，社會垃圾

納粹屠殺平民 唔代表猶太人無原罪

再痴多兩條L線logic

#hashtag #藍絲邏輯

總之打人就唔啱

警察有咩都係只可以係制服 而唔係報復

Up 乜撚野呀

調返轉角色就一撚樣

而家講緊不恰當武力
好多已被制服冇反抗都被繼續打

法律面前人人平等
點解支持政府既人犯法就唔拉
反對既就拉得咁快手
公平咩